呢個肺炎對你地影響有幾大？

搞到你地損失幾慘重， 打亂左本身咩plan?
旅行去唔成，份工又冇埋，帶口罩皮膚又差左
成日冇得見條女愈黎愈淡 仲散埋 好撚慘

搞到我好想 拉

樓主你拖都散撚埋？
屌你老母啲人又成日話患難見真情嘅

新年後到而家都wfh
搞到日日喺屋企玩動物森友會無心工作
無左團火

冇左條女 冇左份工

真正嘅心情咪係咁囉

老豆有事入院去醫院唔俾探， 直到情況嚴重接近死亡，醫院先至網開一面俾我哋見，但都係見得個幾次又唔俾探，最後2 星期冇去探佢，老竇就走咗... 早上6點醫院打黎， 話佢唔得了，快d 去色最後一面，半小時後到去到醫院，已經冇咗氣， 估計凌晨已經走咗，巡訪嗰陣先至發現，更因專業呼吸心跳機有限，延遲左法律死亡時間，不是死於武肺

婚禮本來3月中舉行， 因怕武肺再改期到8月中， 而家又有事， 再改到11月， 但8月照過門簽紙， 如果政府黎緊再收窄範圍禁止出門， 連律師簽紙都冇得簽...

冇得去度蜜月， 5月機票取消

除左日日都要帶住個死人口罩 熱撚到仆街之外
都冇乜點影響

同條女散左都關事
不如你痾唔出屎都瀨武肺啦

少咗好多生意

老底好多？夠開支同供樓？

same

少左生意
戴口罩戴到塊面爆哂倉
仆街中國肺炎

搵唔到份有前途的工

其實係香港暫時睇唔到前途

食嘢健康左
只要食嘢唔濃味 戒埋甜 皮膚好咗勁多
多咗時間留係屋企多咗做清潔

肥左